一向反共既羅姆尼反埋特朗普，仲大力評擊佢剝奪美國自由

羅姆尼批評特朗普損害自由，竊取選舉指控毫無證據

睇下時事台會點回應

根本反侵係美國社會唔當支持共產黨，依種香港人式二元對立完全唔適用係美國社會。但香港某啲人就將 唔撐侵=奶共兩者掛勾。

佢地個腦淨係得奶共同反共

收咗中共錢，喱個五毛嚟

羅姆尼反共我笑咗

佢個Bain Capital勁多投資喺中國

呢條賤種

有條柒頭以為羅姆尼係民主黨，屌柒民主黨，結果柒咗唔認

有投資= 所有反共言論唔計，唔係咁計掛

美參議員羅姆尼：中共拘捕逃離政權的港人，證明它的不安和獨裁

共和黨參議員羅姆尼：美國人已醒覺

美參議員羅姆尼：我們必須盡我們所能去對付中國對香港的殘酷鎮壓和審查

美參議員羅姆尼：中共繼續用武肺作掩蓋，去剝削香港人的自由

美參議員羅姆尼：黎智英被捕顯示世界需要意識到中國的威脅

美參議員羅姆尼：武漢肺炎向世界揭露了中國的不誠實

美國參議員羅姆尼：我支持香港人追求自由和自治

美參議員羅姆尼：中共通緝行使言論自由的港人是不可接受

佢有係大陸做生意就係唔計

On9
NBC CNN琴日係trump開記者會果陣mute佢咪
班主持唔比佢講野係咁話佢not true
唔見你屌班左媒剝奪言論自由？

其實羅姆尼嗰隻保守仲啱child登仔胃口

真係好肉酸，啲電視台點解肯定佢講既野係假， 唯一解釋係電視台都有份，就算侵直播講粗口都無理由中斷佢

個po入面啲人喺度講deep state

講真好多反中既都一樣唔滿意侵
覺得佢好多野都好霸道
呢個都係事實
總之唔好將反侵既當係敵人先

侵個女計唔計

睇唔到

打J個陣就計

拎黎反侵個陣就唔計

肺炎疫情是號角聲 促國際社會聯手抗中國掠奪性策略 美資深議員羅姆尼：美國人已醒覺

立場報道
2020/4/25 — 11:05

呢個真係同共產黨一樣
一野mute 撚左你聲都冇得出然後加個名話佢講緊大話
CNN 嗰d 同廣電總局有乜分別?

左膠只要反到侵，乜都講得出㗎

講到全美國都反共，雖然民主黨主政8年養到支共肥肥白白，但佢哋一定全家反共㗎

羅姆尼共和黨架on9仔

同埋羅姆尼直頭摩門教，反移民政策比Trump仲激，左你老母

粗口, 裸露又真係可以mute /cut 佢嘅

西利，原來呼籲國際聯手都唔計有做野，都係得把口，睇黎羅姆尼要自己渣戰機先算做實事

咁McCain咪屈撚晒機？越戰真係揸戰機打越共，不過佢反Trump

死咗啦， 不過有cctai 唔知仲屌佢反侵

但羅姆尼係不嬲反侵

最慘trump公司所有出產既野係大陸做

係侵基本倒米 中國係trump期間影響力前所未有咁大

民主制度既道德壓制前所未有咁弱

係呀 所以反侵同反共無衝突係有人將兩者永久掛勾

所以Lady Gaga咪「奶共」囉

我都同意係倒米。 令 D 盟友覺得唔可靠，同埋把口成日亂 up ，搞到講真嘅嘢都冇人信。

又唔見你班賤種pr提個堆奶共收左著數既反侵去影響美國人 穫穫只識放句兒登仔 你係現場 你有咩証據

common sense please 喇 睇到都得啖笑啊bro

咁點解要撐民主黨呀，因為佢哋反共 我以為敵人嘅敵人先可以係朋友，原來依家敵人嘅朋友都係朋友

我邊一句叫你撐民主黨？輸到忽撚咗啊傻閪

佢完全1999

又多條撐china joe嘅五毛

自己依世都做唔到總統就妒忌侵侵

真係好難睇

全世界包括共和黨冇做總統的 講任何同trump立場相反的野就係妒忌trump

成班傻鳩咁多年做港豬不聞不問 又唔識國際關係
一下政治覺醒就要全世界圍住自己轉
之前已經將抗爭外判比台灣 而家到美國
思想又落後 仲停留係會地球聯合軍瓜分中國既思維

咁碌撚同老燒🤔

仲有侵個秘密戶口
以cctai logic有一就等如deep state全面操控 the system is rigged!!!!

布殊家族出咗兩個總統都反Trump，佢地又妒忌？

點解係8年🤔
WTO係2000s既事
點解唔blame Clinton
唔識佢邊個？
仲有班共和黨大佬玩親中
近近地都可以由bush數起
未計佢個仔玩中東戰略

又唔講Clinton1999年一巴巴車落去中國
空襲中國大使館事後講聲sorry炸錯就過骨
比著侵侵咁做 你班癲狗屎眼都幫人奶埋啦

遺計滅侵 果然薑係老既辣

公子獻頭係咪好D

唔好咁直接 好易hurt到班豬豬

侵做緊嘢，我唔撐得。
但Clinton 做過嘢，所以要撐
家陣民主黨推童登出嚟做大佬，係我迫㗎？

81都公子阿伯黎啦

btw諗到cctoy可以跟長毛屌司徒華咁話佢癌上腦